【字幕版】時事評論員于非： 習縂《求是》發表文章 為自己正名？他也有需要？

【字幕版】時事評論員于非：
習縂《求是》發表文章 為自己正名？他也有需要？

《看中國》香港頻道
94.7K subscribers

捐款通道：
作為一家非盈利機構，《看中國》在香港的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！
本視頻僅代表演講者本人觀點，同《看中國》無關。

記者：Nina
攝影：Jacky
翻譯：Tiffany Ping
製作：Kelly